**Question 1:**
```csharp
int x = 10;
if (x = 5)
    Console.WriteLine("True");
else
    Console.WriteLine("False");
```
**Answer: Error **

**Question 2:**
```csharp
int a = 10, b = 20, c = 30;
if (a > b && a > c)
    Console.WriteLine("A is largest");
else if (b > a && b > c)
    Console.WriteLine("B is largest");
else
    Console.WriteLine("C is largest");
```
**Answer: C is the Largest **

**Question 3:**
```csharp
int num = 2;
switch (num + 1) {
    case 1: Console.Write("One"); break;
    case 2: Console.Write("Two"); break;
    case 3: Console.Write("Three");
    case 4: Console.Write("Four"); break;
    default: Console.Write("Default");
}
```
**Answer:  Three **

**Question 4:**
```csharp
int x = 0;
if (x)
    Console.WriteLine("Hello");
else
    Console.WriteLine("World");
```
**Answer:World **

**Question 5:**
```csharp
bool isTrue = false;
if (isTrue = true)
    Console.WriteLine("Yes");
else
    Console.WriteLine("No");
```
**Answer: NO **

**Question 6:**
```csharp
int x = 5, y = 10;
if (x > 0)
    if (y < 10)
        Console.WriteLine("A");
    else
        Console.WriteLine("B");
else
    Console.WriteLine("C");
```
**Answer:B **

**Question 7:**
```csharp
int a = 5;
if (a > 0)
    if (a < 10)
        Console.WriteLine("X");
    else if (a > 2)
        Console.WriteLine("Y");
    else
        Console.WriteLine("Z");
```
**Answer:Y **

**Question 8:**
```csharp
int x = 5, y = 10;
if (x++ > 5 && y++ < 10)
    Console.WriteLine(x, y);
else
    Console.WriteLine(x, y);
```
**Answer: 6,10 **

**Question 9:**
```csharp
double x = 0.1 + 0.2;
if (x == 0.3)
    Console.WriteLine("Equal");
else
    Console.WriteLine("Not Equal");
```
**Answer: NOT EQUAL**

**Question 10:**
```csharp
decimal x = 0.1m + 0.2m;
if (x == 0.3m)
    Console.WriteLine("Equal");
```
**Answer: EQUAL **

